不分化？不割席？

食屎啦和理非